肉桂味真係好正

一開始會覺得肉桂浸味好怪 好似啲呀婆驅風油味
但慢慢就覺得好香
肉桂捲 肉桂蘋果批好撚好味

肉桂味好難食 食親都想嘔

好燥熱 我食親有野有肉桂都喉嚨唔舒服

屌你垃圾都吹奏

最撚憎

竟然有人吹奏垃圾

好好味喎

Ikea

紅燒會放條肉桂

歡迎加入肉桂教。

本教宗旨係將肉桂既美味宣傳開去。

令餐台上，黑色既黑胡椒同白色既鹽之間永有啡色既肉桂。

肉桂捲好好食

想當年麥記有肉桂厚多士，日日食

日日飲凍奶茶都落小小

starbuck肉桂捲

配咖啡好match
冬天食完會好暖

邊到買平

邊到有得買呢樽野

我買過沖咖啡
但同肉桂條唔同味既

唔同產地味道差好遠

有無推介

試過好多牌子覺得相中最好味，好似斯里蘭卡最靚

邊到有得買

同蘋果/焦糖好夾
不過分量一定唔可以太多 唔係就有d核突
點肉桂味嘅candle好有聖誕feel

樂富間日本仔野買

City super